青衣城東海堂笑到我收唔到聲

咁驚執左佢啦

馬鞍山間美心集團麵包鋪都係咁，唔記得叫咩

靈堂麵包

沙角邨美心西餅都係咁

柒囉點啊

成個靈堂咁, 擺埋花牌整個奠字一流

可以貼下文宣喎

好奇咩 葵芳都咁啦

想裝修記得要入紙喎 食環見到圍街板會唔會當非法改則？

東海堂呢？

唔係白色頂多係柒啲，全白靈堂

執柒佢啦！

奠

好多間都係咁

中銀都係咁

咪講咗執柒咗佢

中銀圍得仲誇張

做緊？

北角都係咁

俾埋白板我地寫字畫畫

美心好撚柒

法案集會嗰晚,starbucks落閘,但隔離兩間生意好到賣晒啲野咁濟

而家中銀 交銀 都係咁，不過有時用黑色板

V Walk吉野家都係咁利申無圖

更加要裝修

好大塊壁佈板

唔幫佢裝修 但幫佢裝飾好啦
白色牆幾好 可以寫野上去

會唔會燒着㗎。。
好危險咁。。。

想你老母早死廿年

其實咁做真係好咩？
一黎前線唔會唔知呢d鋪係美心旗下
二黎呢d鋪係靠商譽
封左自己個招牌只係變成一間來歷不明的店鋪

鰂魚涌美心mx same

大大幅連儂牆可以用

東海靈堂

白雪雪咁好有裝飾嘅potential

好多間都係

吉野家都係咁

壽終正寢西餅店

屯市嗰個都係咁

馬鞍山茶狼

大圍美心，一樣樣

想幫佢一把

新都會果間直頭圍哂板唔開tim la

另類連儂牆

九龍灣間美心mx都係咁

白雪雪咪寫乜畫咩都得

同南昌v walk間吉野家一樣

無相，但上環吉野家一樣
唔知邊個諗出來
搞成咁對生意好大影響

整埋白色連儂牆畀你哋自由發揮

有無人影到黃埔A出口附近個間美心同東海堂 完全一撚樣

李家超：美心留現場應自己評估風險

將軍澳有間交通銀行都係咁

突然幻想被人封左入口就好笑

木板有撚用咩 你估係鋼板咩

仲有好多人幫親

其實間間都圍晒板

九龍灣淘大嗰間連生意都冇得做

成塊白板咁啊屌, 唔係唔畫啊?

支持反蒙面法

炮台山美心都係 有手足噴sell cakes, not soul

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

白雪雪唔好睇, 幫佢裝飾下

好多區都係咁.
美心, 東海堂都係.

好多分店都變左咁
有次行經一間美心MX又係圍晒板 得返個門口仔
以為佢真。裝修

好多間美心，同埋中資銀行都係咁

調景嶺都會駅間美心都係咁

咁大塊連儂牆唔係唔用丫嘛

有人搞過佢咩

大角咀殯儀館都係叫東海堂

做你老母？

大大隻字幫佢寫 林奠

太子女其實得0.03% 股權
正仆街

可能用白色

意味住哀悼咁多位烈士為香港既犧牲

想幫大家打下氣，轉軚呢

利申：一件不買，五大訴求，缺一不可

笑死人

Paperstone ?

好似工廠區果 d 聲稱係員工餐廳既餐廳

唔好比人發現呀！！

Paper stone

學狗宿箱鋼板鐵絲網囉

vwalk 邊有吉野家, 係咪 vcity ar

我會買少個包買多架車

仲有三聯

見到咁啲港豬都照買

你睇上環果間咩事都無

富泰美心都係

天水圍天耀邨360一柒樣

灣仔茶狼都係

間美心閪餅都係

點解仲有咁多人

沙頭角果間都係咁

頂

長沙灣廣場封得仲勁 全白板
東海堂連starbucks

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

幫佢提返對靈堂對聯

仲有人食佢?唔驚食到過期包同埋蛋糕

又blocked一個

自己申請裝修

免費提供連儂牆

Popcorn paper stone bakery the same situation

幫手做返個良好市民舉報佢老母臭閪黑心

香港仔都係咁

D地板咁乾淨

有d美感

唔係幫襯藍店刺激經濟咩

北角吉野家都係咁

青衣機鐵站美心閪餅好正常喎

東海堂

老老77
東海堂都係代理~
裝修時可以細力少少~美心直系嗰啲就請大力屌落去~

唔講以為執撚左

中環吉野家

想佢執粒

----
完。

吉野家反而無

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

高手藝術家常在民間

咁多間都係咁 係咪有d野 集團式咁做

建議東海堂整埋度門，
每次入去買野都要敲門叫員工開鎖先比入

ＲＩＰ

茶狼都係美心

附近間建行仲正，圍板唔夠，仲要門口加鋼門，係好似貨倉果啲生鋼板門唔係平時啲鋼閘。連atm度門都係咁加
成日諗點解佢唔改到好似當鋪咁咪算

呢啲咁嘅板，好似好啱貼文宣喎

好多區美心同中銀都係咁，你依個門口算開得大

分分鐘政府找數

Display 櫃冇得display

1020文宣

突然間好似多咗好多apple store

想你死全家

推到有人真係貼
我睇下邊個夠膽入去買 廢老都會覺得唔老黎
正

美心都係

好有Zaha Hadid 嘅風格

blocked

阿sir你好

仲有支那學生飲

咪答撚咗你囉 執柒咗佢呀咁驚就
你盲架?

我樓下間中銀東海堂starbrucks都係圍晒板

你老味執柒左佢啦

係咪想示威者親自提筆寫招牌

之前咁多POST 都唔知講左幾多次 美心主要係怡和持有
根本唔關個八婆伍淑清事 都唔知點解仲要裝修

好有寶福山嗰啲靈堂feel

我想講真係有

勁唔起眼開係地下角落頭位
開張完全無（唔敢）公佈無傳宣
次次經過都見佢拍烏蠅

警犬this way

可以幫佢地加固道門, 防止俾人衝入

香港獨有特色.

p牌仔on9

白板咁dry
一於裝飾下

宣傳* 自膠

九唔撚搭八

或者貼其他餅店/快餐店廣告

有個咁正個佈景板
我地係唔係可以噴個奠字落門面
再係問口放隻杯加啲泥裝幾柱香

仲有咁𠃊多人買嘢嘅

好多中年人當裝修緊照幫襯，唔知係唔知抵制美心，定藍屍懲罰緊佢地

this

九龍殯儀館有真「東海堂」

灣仔間中信真係封咗鋼板

又一個on9

估下邊間

橙色
扑野家

咁大塊連儂牆助攻

不如就索性幫佢加返對輓聯啦

荃灣間美心都係咁架淨係開個窿

坑口地鐵站上晒鋼板

樓主呢D咁小兒科

毅進仔唔撚識閱讀理解？

係白板上面幫佢噴番個名啦

開到個門咁大，2X1尺應該會更適合

畫維尼上去

展示美德，比起用強迫手法，更令人信服

APM STARSUCKS又係
明明上個月先裝修完
今日去又話內部裝修封晒

美心𣄃下
俾人噴左幾隻字 玻璃都冇爆
已經驚到咁

康怡間美心先大,剩係落左中間同個乜鬼O間隔個度閘
同冇冇分別

如果焊埋個門口會點？

隔離有間360

有d 色水起碼靚d

葵芳間中銀都封左鋼板

荔枝角都係咁

Pop corn嗰間都圍晒白板
但又貼紙話營業中 但冇開
係咪打爛晒

下？屌 我以為佢堅執笠轉鋪添

幾時到總部都係咁？

有
噴咗字
整亂曬入面d 嘢
記得個玻璃櫃係爆咗

馬鞍山廣場大量同類鋪頭
可能裝修爛尾
唔知係咪要搵判頭埋尾
裝修呢行真係幾時都有工番

我記得個櫃爆咗喎

紅磡浙江街間美心都係咁

ab膠

想屌你老母囉。傻閪

樓主已提出可行建議： 執7咗佢

觀塘交通銀行真係裝鋼門

長沙灣都係

依間俾人裝修完先圍板

Tko有間都係咁

冇人幫襯要引d靈體幫襯？

觀塘建行俾舊鐵包住

整白色圍板比人噴黑漆
應該用黑色整到成間鋪殯儀館咁嘛

好想突然經過然後唔小心閂埋佢度門

粉嶺美心麵包一樣

迷彩保護色？

1823見

整塊白牌俾大家寫字貼文宣

我樓下果間都係咁 岩先行過諗左諗果間乜鋪黎

人地比機會大家貼海報wo

驚到

學到野 即刻1823

學生妹

由佢 只要大家罷買又開得幾耐呀
勿再打店舖 參議院議員覺得我地暴力得滯
除非個個老闆係有斬一係打手足 如果唔係都唔好裝修住

連儂牆

唔正評唔得

咁大塊板唔用黎痴memo痴文宣好似好嘥咁

幫佢痴番啲白菊花

鋪外街板阻唔阻鋪內走火商場走火呀？
商場中間好多時有偷雞零售位

仲有街板點鎖門呀？用鎖頭鎖門 入面火警咪好危險？如果有人用鎖喺鋪外鎖門啲員工咪可以24小時ot囉

炮台山美心都係咁鳩樣

唔一定次次都要打爆玻璃先趕到客既

其實整到咁真係好正
可以貼文宣，正撚到呢

南昌v walk幾時有吉野家？

靈堂

土魔法師幫佢地門口位放啲裝飾喇

咩木板水泥個啲

仲有建生美心

靈堂個名就係叫做東海堂

FC真係有

間野係v walk出面，對住南昌匯
好難搵好鬼崇

屌同我公司樓下間美心一模一樣嘅

好似間間美心集團嘅都整咗啲咁嘅嘢

黨鐵

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

黃埔 元氣&丼丼屋都一撚樣

九龍灣間美心都係

富善間美心都係咁

瀝源間吉野家都係，拉左三分二閘

木版唔係易著火咩 ?

圍街 都好拆咩
係環d時間姐

我反對暴力

好奇怪，順豐都中資呀，點解無人搞嘅，因為勇武，文宣要淘寶？？

茶狼都係咁

九龍殯儀館東海堂

笑撚到錯手負皮左
自

駛唔駛啊

東海堂係美心收購o左

德福平台果間美心都係

青衣長發商場美心都係咁樣

屋企附近果兩間美心都係咁

門口再貼溪錢就 fit晒

西灣河美心都係咁。

坑口美心 元氣都係
坑口人發唔發覺東港城D垃圾筒收起哂？

拍戲咁款

仆街了
無知廢老以為封左木板
即係扑到爛晒
屌

全線新鴻基商場都收起了

仲密實過雞竇

執咗佢啦

搞到我要拎住舊垃圾周圍走

藍屍：行得正企得正怕乜呀？

搵手足貼張奠字紙

上水名都間閪心閪餅都係咁啦

可以做文宣 正

想你老母收順d呀賤狗

貼多啲文宣上去 等啲藍絲廢老都唔洗幫襯

隱世麵包閪餅店：青衣城東海堂

馬鞍山中銀都係

Cls真係有

毅進仔又衝出嚟做乜

搵人整個牌匾比佢

之前返5日工有4日早餐都食東海堂
最近半個月完全冇食
裝修令我戒得甩都幾勁

商場鋪都咁，街鋪點算

藍店都學黑狗咁蒙面 咁撚驚就執柒咗佢啦 獻世

仆街喇

好想搵水泥抆實塊板同把鎖

間間都好隱世 冇名 全白

我影果間而家都加咗鋼板了on99

在森林和原野？

靈堂?

好似畫紙咁潔白，畫家們應該會好有創作靈感。

屌

連儂店
東海堂一定好羨慕吉野家比人裝飾得咁靚啦

旺角警署附近間中銀圍哂白板 貼晒公告話裝修 我睇佢似係驚俾人裝修就真

vcity 冇吉野家㗎

元朗教育路間美心閪餅都係喎

今日經過大圍間美心都笑左出黎

驚就唔好開鋪 出現得係個度就有風險
btw 同埸美心仲有D黑色噴漆未清乾淨 同埋有冇留意到少左好多蛋糕係櫃度

廿年咁少 巴打好善良

遠望我以為佢執撚左

北角美心同東海堂都係

係咪PAPER STONE?
我本身唔知係美心集團
果次行過將軍澳見到佢圍板都未知咩事
跟住見到一街美心MX, 西餅都係咁就知道..
真係ON99

銅鑼灣都係

橫：死不足惜
左：人為財死 遲早死
右：鳥為飼亡 註定亡

仲有人去買

西環果間都係咁有個阿婆經過仲問呢間本來咩黎

執柒左佢啦

伯母閪痕？

係咪你老豆太耐無屌你老母

久違高潮

笑到我收唔到聲😂😂😂

荃新天地間美心閪餅都係咁

18/10(FRI) 7pm 面具人鏈和你拖 荃灣線，觀塘線，港島線 東鐵(大圍至火炭)
20/10 (SUN)1:30 pm 民陣大遊行 尖沙咀梳士巴利花園至高鐵站
21/10 (MON)7pm 元朗恐襲三個月靜坐 元朗站
25/10 (FRI)7am 和你返工 四路開花 彌敦道，觀塘道，德輔道中，英皇道

街鋪關屋宇同路政事
商場是商場管呀
不過圍起可能關消防事

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

呢個邊度

自爆咁款

筲箕灣

調景嶺 啲字爛哂都照開

入面仲有4件垃圾

你個名

依D最岩幫佢做文宣

我都以為係執柒左

區區都係咁

朝朝買早餐經過仲見到人排隊俾錢

其實美心啲空氣包食嚟把撚

噴鳩佢喇

熄爐鳩煮

跟手藍絲成幅牆拆咗佢

裝飾佢啦

C

天水圍

入面d員工係咪冇咩野做

變左畫版

坑口間starbucks 塊畫板仲好乾淨

寶林個間有埋鐵閘

天澤

如果有人aa膠就好笑喇

連儂牆everywhere

迷彩保護色 睇我唔到 搞我唔到

畫面好睇

Twitter internetional war borrow place
please share and follow
thanks

北角嗰間都係咁

迷彩咩屌
戰地餅舖

中國建設雪房

MORNING SIR

舉報佢地

我行過都見到

想你冚家產

沙田吉野家琴日鑲鋼板...
板與板之間仲要燒焊咁焊實

算吧啦🤪

喂你老母唔好成日問問問啦，你由回覆到開post都係問問題，係唔係自己揾下答案咁撚難呀呀sir, 唔怪得之你讀毅進

萬壽堂麪包

仲要有人入去幫襯

所以記得放蟲放屎，否則佢都係照常營業

中資銀行嗰啲係現場燒焊燒板

東靈堂

搞美心好撚戇鳩，佢最大股東係一間好撚憎同好睇唔起同共產黨嘅英資大行怡和集團（即間接促成割讓香港的東印度公司）！

其實係咪可以投訴佢潛建？佢起撚晒出去行人路

岩岩行過 以為發生咩事 點知係營業中
不過見到重有好多豬豬係甘食

元朗教育路

仲好啦 咁大塊畫板
大大隻字寫佢啲衰野

831

圍左等你睇唔到名裝修